焦土 行動幾何升級 是唯一出路

面對721事件 班白衫黑幫一個都冇俾起訴 係一個都冇呀
木木奠而家係射咗個波俾律政呀
我地要記得721 721 721 上環同元朗嘅事
元朗恐襲 警黑合作
上環橋上瞄頭 亂用催淚彈
到而家仲行動為打壓而完全升曬級 人渣譚仲講有需要係可以直接係香港套用全國性法律 啫係點呀 可以無視法律直接係香港用大陸法律點做就點做呀
完完全全係非文明生番嘅行為 面對生番我地香港人有何克制自己對生番客氣嘅理由呀

記住
721

721

721

推post係講721

警署落閘
999唔通

沒錯 我地在文明道 對方卻在生番道

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

就算雨果講 要打敗怪物 不要令自己成為怪物 但係有時候對方唔係真係怪物 只係長像怪物的生番

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

推

721721721721

仆街
721原諒唔到

721